呢個年頭仲有冇人玩cs1.6？

好懷念呢隻遊戲
有咁多模式玩
KZ極限跳躍
普通槍戰
death run
越獄
魔王
又可以自己改skin
小學放學返屋企就開game玩
入NTFS個ser玩

又同朋友自己開ser玩
明明係實力不平均嘅分隊
但都玩得開心

朋友開啲插件喪屍ser
喺度改啲武器嘅數值
OP到屎窟大爆炸

又走入去越獄ser
用把小學雞聲撚化其他人

嗰陣得個11 12歲
同我玩嗰啲都有20歲
但係大家相處得幾融洽
又識到朋友

依家啲game越來越多
但係乜鳩都要加個排名落去
咩咩rank咁
打得高又冇乜意思
成日為咗個rank就好認真咁
輸咗就喺度屌晒老母咁嬲
係就係有積分制可以令到個遊戲襟玩
但其實實際上係遊戲玩緊自己
唔係自己玩緊個遊戲

反觀cs 1.6
佢都係有分輸贏
但相比起其他遊戲
佢輸贏其實冇實際嘅後果
唔會升rank 掉牌

依家中學都讀完一段時間
身邊多咗好多game
但最懷念玩cs1.6嘅時候
依家都唔知仲有冇香港ser玩
唉

好懷念雜綿Ser 嗰陣有得踢足球 越獄 deathrun

係

有

所以我lol都係玩嗆炮唔會沖rk
打機都要返工咁咩

Deathrun
喪玩到天昏地暗 雖然次次都頭一兩個機關就中伏

仲有冇香港deathrun ser

好似真係冇 連sorpack 都死得7788

Pro steam player got 5 ? have ser

pro

雪地 b46 開場 enter 一件